連登全體心聲：感謝前線

不分化 不督灰 不割席

自推1

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在